# Clima en Celaya,mx en el dia 23

1. A las 0:0 !["icon weather"](http://openweathermap.org/img/w/02n.png) tenemos una temperatura de 13 C con cielo claro y  vientos de 3.6 y nubosidad al 5%
1. A las 2:0 !["icon weather"](http://openweathermap.org/img/w/02n.png) tenemos una temperatura de 12 C con cielo claro y  vientos de 3.6 y nubosidad al 5%
1. A las 4:0 !["icon weather"](http://openweathermap.org/img/w/03n.png) tenemos una temperatura de 11 C con nubes dispersas y  vientos de 2.1 y nubosidad al 40%
1. A las 6:0 !["icon weather"](http://openweathermap.org/img/w/03n.png) tenemos una temperatura de 11 C con nubes dispersas y  vientos de 2.6 y nubosidad al 40%
1. A las 8:0 !["icon weather"](http://openweathermap.org/img/w/02d.png) tenemos una temperatura de 9.65 C con algo de nubes y  vientos de 0.96 y nubosidad al 24%
1. A las 10:0 !["icon weather"](http://openweathermap.org/img/w/03d.png) tenemos una temperatura de 12 C con nubes dispersas y  vientos de 0.91 y nubosidad al 40%
